你心目中有咩作品超越到烙印戰士？

一開波超好睇
黃金時代去到蝕真係無敵

有無類似既作品

大劍

畫功冇咁好 但古仔都好正

最重要係有完整結局

JoJo

淨係睇左黃金時代，打仗處理得好好睇。

但gay味太濃

伊士利好型
但好似冇乜表現機會就收左皮

五星物語

銃夢

主角同格斯一樣被diu過屎忽

妖精的旋律
最終兵器彼女
大劍
阿基拉

以前好多都好黑暗既漫畫
唔知而家係個市場唔同左定係商業因素問題
好似少左

妖精的旋律漫畫黑條毛咩

Monster
阿基拉

睇漏咗你話要相似嘅作品
咁Monster唔算

夫目前犯中出 仲要生埋 我屌

其實套野仲有冇更新好多網都冇update過咁

刀劍神域

前期黑到後期

作者畫緊另一套野啦

蝕真係痴撚線，好撚黑暗

俾赤松健淨化咗,畫唔出以前咁黑暗嘅劇情

認真呢？睇到359就沒有然後

作者本新書叫《天地之間》上年9月開始連載

晚安布布
血之徹

好似話開黎訓練助手幫佢畫烙印

我第一時間都是諗起大劍
起碼唔使個孫燒俾我先

新書開頭好悶